唔好叫香港政府

唔好影衰香港個名
係港中政府

港共政府